被國安拘捕 印裔社工安德里：仍深愛香港 繼續熱衷分享少數族裔文化

警方上周以《國安法》，拘捕 55 名參與去年民主派的人，包括融樂會副主席、印裔社工安德里（Jeffrey Andrews）。他獲保釋後今（10日）在FB發文稱，感謝親朋支持，並自言事後仍深愛香港，亦會繼續熱衷於社工的工作，以及分享少數族裔的多元文化（beautiful diversity）。

安德里憶述，他當天被警察鎖上手扣時，妻子在一旁就如戰士般（warrior），沒流眼淚。他及後致電父親時，想起20年前他曾因犯事被捕，今次被捕卻是出於政治理念。安德里起初還擔心父親得悉後會恐慌（panic attack），甚至中風，但父親卻安慰他：「不用擔心，你會沒事的；我會為你祈禱。」安德利形容，其父親如漫威英雄鐵甲奇俠（Iron Man），其妻子則如女超人（Super Woman)。

安德里又說，他起初以為身邊人得悉此事後會疏遠自己，並與其家人保持距離。但讓他驚訝的是，還有無數人在支持自己。他最後重申，事後仍熱愛香港，因為這城為他自己、其家人及社區帶來很多美好。

上去比個like+留言支持下佢

推

佢應該好難告得入
係選舉論譠入面佢解答重温和過泛民
本土派部份民主派入硬
但政治上參加唔到選舉